IG login 唔到

請問有無人試過咁？可以點做？
我想要番我個AC呀！！！

求救！

Over over